[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(17) - 換咗魔神團長未?

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考
Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：
Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

肥仔hard要點打？
[img]h十ttps://

終於過左72
申請左5團
恩地之罪
求接收

1行左起第4隻
4行左起2，3隻
升好就夠打

魔團配咩隊員好？

Lm

差一個彩幣

有無金幣

4團tg grp
仲有好多手足未入

魔神團 勁撚到仆街

最強打手

得7個

點勁法

紅班都要借

升唔切

72上下點組黎過好

尋晚睇日本仔用 麻麻地

換左先啦

好多人話魔團麻麻
搞到我唔敢換

我想問一下大家瑪琳比咩裝佢
用緊攻防

之前要強制要升到UR 60lv wo

求大量紅高好友

名: 薩嗲沙嗲沙嗲~

開左個團叫 自由閪
有無人入?

想問呢隻GAME 會唔會好Chur?

chur有chur玩 hea有hea玩
前期辛苦D 後面起左手可以auto

每日任都好快解完 1個鐘KO
如果堅持每日清魔神 可能又耐DD
同埋近排有活動 又多左野打
反而進化素材唔駛花好多時間刷
但育成game刷野既元素一定有
除非你想係咁刷裝刷錢 咁真係可以玩成日

但起碼隻game算佛心先 , 每7日送SSR
就算SR角都好勁 PVP上到場
雖然而家既人權角火妖要抽
但主流勁既幣角都可以換黎用 仲好有價值

巴打Id 係咩？

想問一開始11抽 出1隻ＳＳＲ團長係咪可以開局？
洗唔洗11抽入面有幾隻SSR先夠?

THX~

其實我應該留石定繼續抽?

想問下打72話，團長同紅班要配咩裝

已經升到60Lv
唔知係配錯裝定點， 隻野好快被秒殺

有5幣唔駛再抽 等換幣高瑟
你就爆機了

新手想問抽邊個Pool好?

一開始送既10連點都係一隻 最好中團長

唔知仲有無送石

第2次10連先係重點

一定要抽新pool 中紅屬妖精就開

新玩唔駛再問啦

綠團+紅妖開得

上淘寶執件/自己刷

Pickup緊應該唔難

仲有冇位收人？

無知問下紅妖勁在邊

大力 控場

thanks

以為佢只係pvp角原來咁勁

705678262
求加好友
幣高佳

Pvp勁既其他都唔差得去邊

瑪林招戰技放後備都有用既話就必換

推

好 淘寶好多個團長+高瑟

呢個組合 已經唔勁？

尾關定邊關

團長血 班用攻
其實都好似無咩關係?

感覺紅豬大力過魔團好多

淘寶10蚊 ac 玩得過？點組隊好

呢樣真 魔團真係有D失望
血又少 針住殺就無用
睇下有無得buff

屌你 10蚊都要諗咩

BTW 好彩我個AC無P牌 早前先開落

但係以前高登有ac

想刷個紅妖呀 聽巴打講

可以點砌

有瑪琳,綠團都夠用

懶得刷咪直接買綠團紅妖
明明講左比你聽

我搵唔到紅妖呀 得綠妖 可能新pool

無綠團難搞D wor

紅妖 打pvp真係好爽 1技扣sp 2技石化 仲好高攻 係招大技打人r j到爆

無紅妖 就要瑪琳啦

綠團 琳林 同加邊隻好？

Ok

咁其實都開得
爆肝狂推進度
都夠你抽幾次保底

個Pool 7月4完

綠團 瑪琳 再上邊2隻好？

高瑟

打主線拎埋隻藍金就得

Thx

如果講尾2關班無咩所謂，韓德唔會打佢，所以用攻就ok
團長用血，係靠佢絕地反擊黎贏

點組隊好 另外想問下紅妖係邊隻？THX

畀你地會絆邊隻?
第一隻係SR, 易滿技, 仲可以絆綠團, 有合技
第三隻有合技

絆角 有合技>三圍
當然2樣都有就最好

我隻班

上網睇人隻班

裝備差過我，但數據靚好多，所以我以為裝備都好重要

血裝要4件先有效果

你套裝效果都唔整 梗係低啦

所以我應該4血2防?
咁綠團點配，卡咗72 聖騎士

我過72嘅綠團同班
班2覺

綠團2覺

個活動係咁出情信 係咪傻撚左

好
但有時見佢加得幾十%, 好似無乜用
不過高瑟果d 扣多2粒珠又好實用

有冇人可以解答下

瑪琳pool 果隻妖精

thx 有冇建議點組隊

合技等於升1lv 點會無用

高瑟 班 金 綠團

咁多攻略網唔識自己搵???
打機都要人教咁你打黎做乜9

係? 即係有合技就絆6%??

大技呀

我就係話升大技%無乜用
升SR主要目的係升三圍
如果SR易滿技, 咪即係+3圍加得多, 唔係指大技攻擊力

我就覺得升大技有用好多

但係用高瑟高技 就用唔到藍金

有冇人魔團係用左C裝

得個睇字

大家夏日武器換左邊個?

換咗金先

換左豬

班

團長

砌嚟打咩
主線咪威壓、奶金、高瑟

打完主線感覺淨係需要用到綠團 紅班 藍金 威壓同王女
唔知當初咁快升其他角做乜

係愛

pvp先係重點

想問下綠團係未用血防
瑪琳你地會用攻防裝？

申左團5
求加

好友++
648820553

瑪琳 PVP打佢 唔知點解好脆皮

遲左玩 幣高幣班兩隻都冇
p條毛

我依家用紅妖 打幣班 可以秒佢

巴打game id係咩

BOSS戰打到60幾%又未出

巴打們 想請問下 我呢個陣換唔換魔團好 得7粒彩幣

留黎換幤瑪琳好過魔團得個睇字咋

唔好, 等瑪林幣高

換完得個睇字

開到5團仲係得5頁

岩岩升級左lhkg+ 支持連仔

申請咗5團
Lauren
求加

求friend
272260941

5團tg grp link

夏日武器係咪淨係得外觀冇加能力？

請問呢個活動係要打咩先拎到

有

求其裝 食材關

其實想買高瑟時裝
但係已經齊五件, 買黎取代而家呢d好似有d浪費
但換武器無時裝好似好柒

陰功，魔團gw評得B

不要再說了
明明個個都睇好佢

魔團唔係用魔神水就知佢廢

暫時3隻團長都係用生命水

實力B
外觀SSS
睇得唔打得

不過有愛都係會換

打錢

藍威壓同佢比，實用度都係藍威壓？

好難講，藍威始終揸住關肥仔
但平時打關我會揀魔團

不過其實影響住角色評價既其實仲有環境因素，可能遲啲整關造球關畀魔團咁就發達

紅EX招人
932880473

無上一排我識開班巴打去左邊?唔見哂既

上水啦咩

之後主線可能要魔團先過到

加ed

呢排身體唔太好，又無玩成個星期，今日見魔團出換左點知大家話佢垃圾黎

我換左兼70埋 無話廢唔廢嘅 有愛未換

成兩個星期無玩，唔知點追，見大家都成身SSR裝三四星，打擊好大

慢慢玩 無得追你覺得我地玩到好勁 但其實班架仔仲勁

課返幾PACK覺醒石 即刻追返

原本想忍手strong hold，但係pvp係咁比人sm[抽既話應該瑪琳pool?

咁多錢,有冇升裝,角色未超進,有提升空間

依家pvp我係神速黛安金威壓咁出，黛安成日冇乜用咁，係未換高塞好啲

清咁忍得手

想問下村莊啲友好度應該推曬主線先去刷？

藍金藍高會唔會好D

ching唔好介意我咁講，你而家呢個陣去pvp畀人sm好正常，對面就算銅牌都成堆幣角+紅妖瑪琳陣

換魔神個個石係點拎的

我有高瑟咩？

你講緊彩幣? 係就抽重複SSR角

呢關西野點打
對面係咁大 用紅班扣佢珠都好快死

係阿！所以我要抽五隻重覆先換到魔神
宜家好似冇咩pool好抽？

紅妖果個囉 好似話好勁

個名同我咁似

綠團反擊

啱啱忍唔到手抽左50抽，淨係保低比左隻藍班我

冰封個隻？

冰果隻叫瑪琳 石化果隻就係紅妖

想問auto左邊 個個咩咩解除係咩意思？

周回?

係 咩意思？

自動LOOP依關嘅意思

自動刷關

紅肥仔ex有無巴打

我打

750061528

加左

想問下點解有d關無法auto?

你地低數值SSr 裝係咪賣左去就算

因為你用左朋友打

D裝唔好賣 拎哂去分解

thanks巴打 出5星生命水

我都想要

陣間刷多兩場俾你

得開場個個先有機會出水

乜原來係咁

你地同我打完有無覺得高攻左

唔該巴打！

肥仔ex
750061528

倒落瑪琳pool搏紅妖？

抽60抽好啦 如果真係黑到5下都無SSR嘅話

其實點解銅牌都會有幣角
咁金銀牌嘅人啲隊係點

係咪因為每個禮拜都reset pvp

好奇你成600石都忍到手唔抽
答返你問題
因為幣角唔難有

pvp 上級同下級 結算係咪2邊都有?

佢既reset應該係跌一階 就俾你自己要打返上去

非洲人180石先得一張ssr
最近先夠五幣
諗緊換唔換魔神團長好
PvP 見人都係綠屬角多

我打到銅2 就一定升唔到屌
1400分都兩幣角 是咪弱智

岩岩升到金5 開埋上級

想參考吓

求指教 邊幾隻優先升ur?

魔團，好唔好用呀?

我屌你老母火妖

全部覺5

呢排風向吹緊火妖

但係佢無關鍵既幣高

煲到就冇石先中紅妖

卡左o係最尾個關

打pvp係勁既 靠佢先升到金

升火妖 先？

升左先囉 無壞既

明白了

好想拎曬d石去買時裝

遲早都要

頭三名又唔用火妖既

銀2場 3隻70

頭3名D裝勁到唔洗火妖都秒人

頭先魔團兩下點火一下大秒火妖 爽

應該用咩組合打pvp會好啲倒晒儲果六百石

尾二有無心得,,無幣高真係輸在起跑線

紅妖紅班帶公主

咁先係金
白金係咪人打㗎屌

4號係咪紅瑪同紅妖入大pool
儲夠180石先抽了咁就

基本上有裝同沒裝既pvp係2個世界

白金唔係先計裝咩

我個個紫色 已經係上級黎

卡72話聖騎士可以點調整

想問之前白色果套時裝係限時???

YES

屌你老母嚇撚死

有彩幣嘅話應該換邊隻?

瑪琳>高瑟=班>魔團
好似係

幣高 CP值最高
其次就係幣琳 因為大波

又要等下次先有得換

5團滿未排

個list係循環嘅?練左紅高應唔應該換埋幣高? 各位巴打指點一下迷津

5團已申
I’d:Clark

加左你 記得簽到

可以既入埋tg grp

72話最尾一關，大致上係要點過？
紅班大約 2-3 round就會被秒

要打pvp有d難度
可以試下藍高+雷帝+sr王女豬
除咗ur 其他唔洗練

72話最尾一關唔洗紅班喎

已入唔該哂巴打

未答你問題
個list 你去幣店有得睇 係循環
藍高同幣高相生相剋 唔同功能
幣高全能角 咩地方都有用

紅班,奶金,藍巨人,拉多隻65LV 有6000攻既綠團好易過

其他邊隻係妖 $ 神速

巴打係用咩隊過？

啱啱先打晒啲任務咁快又出新一個禮拜

係邊到分解玩左咁耐都唔知有得分解

我覺得紅馬琳仲有用過幣琳，都當佢support用，咁不如用返幣高，起碼紅瑪琳可以用黎玩pvp

搵黛安娜就有得解裝

我覺得未必，你控人地時自己其實都無輸出，只可當係buy time儲必殺

另外幣琳個buff都幾高陪率
被動又加必殺珠，重要1技扣對面珠
1來1回其實差好遠

最慘係無論食咩道具都係後手

佢被動其實點先會加必殺

我用緊都覺得佢bug bug地
又大力又厚血又封技又可以扣對面珠
重要必殺係aoe...
藍金重要幫佢加多d 3圍
當初全世界都覺得瑪琳係大獎
點知

出場就全隊加1珠

我跟巴哈用綠盾

1技1lv得120%攻
攻唔使靠佢
2技又係盾
係等必殺個下

加幣團落去輸出

請問姐係綠團加咩？

佢必殺唔痛 招一技先On撚9

兩隻都大獎

係.打我奶金都扣一半.
打幣班直頭見底

唉夾埋抽咗4次保底都無
得隻綠版

上巴哈睇到話隻紅妖數值bug左

終於過左主線.........請問係唔係有團可以入

我都抽左唔少依家先得一隻NEW 仲差瑪琳同公主

佢地可能計少左幣高個buff
無扣血加10%攻

ssr卷或sr幣換算啦
一堆幣角都霸晒d位

幣角暫時實用嘅得幣班高金黛

琴日唔識野話紅妖廢 隻野又硬又大力
宜家隊野巴打幫幫眼睇下點砌好

圖呢

裝大部份都整左左ssr 右c裝2-3 覺 78000戰

魔團暫時一般
可能有新人出配合佢又變番風向

我等幣艾斯卡諾

你差幣高就可以紅妖藍金幣高SM人
藍高可以升 反counter番對面紅妖幣高
我會紅妖藍金藍高＋綠團

其實係依家綠角太勁同埋佢招戰技擺SUP又發動唔到

之前唔係話幣班有bug
而家整番好未
點解重係咁大力

個BUG只係話佢之前殺完人都仲可以吸到D攻防姐 fix左啦
依家只要隻野一死左個buff就會無左
因為佢本身真係好大力

I see...好彩最後一日換左
咁可以長用落去

我另一個AC無換到

有冇高lv綠團加好友 唔該

422334004

重玩2個acc

申請左入第五團.
ID: xYueNx

另一個都就黎打完主線

我宜家都休閒玩算

咁快棄

申請左入5團
ID:ting

又冇乜打pvp，得日日刷

係等佢出超boss睇下有乜新意，右邊未開個個

做咩連PVP都唔打 你隊野要打應該唔難

終於搞好一件

冇個衝動想打pvp

係一路想升下啲裝睇最後點

解包

無睇過轉屎

諗緊洗唔洗到件野去頂

想問頭11抽係咪必出綠團？

G持

第一頁=廢
5必中1

必出綠團藍高綠金紅黛藍班是但一隻

儲下石先 岩岩洗左幾十石

thx

睇日文排名 瑪琳 勁過紅妖wow

紅妖要配綠團先勁？

屎來毋最勁

唔洗啦，多多石都唔夠

其實點解d裝要分左同右?
右邊用覺醒c裝 左邊係唔係用ssr定用埋覺醒c裝?

卡左71 點打好

真係痛到有bug咁

KKW

申咗五團 id係近平 thanks

唔見你個申請

神速唔用？咁我將佢d裝拆哂了

好後悔冇抽到 綠王女 又大波又靚又勁

申請左團5
ID: xYueNx

好多 唔同顏色既任務 新手應該集中解主線就算？

仲有我 ID:ting

唔該巴打

請問係唔係有TG group?

請問有冇團可以入？

常online

加左了

5團tg

申請左團5
ID：小迪

想問下點解解極啲任都仲係88％既

加了

做食材任快D上18000經 開5星友好度

想問去邊到拎獎勵？

world版面按返個問號就得

啱啱申多左次 麻煩哂巴打

見到了 加左

pvp神速勁但好薄血
用唔用就個人喜好

Where?

戰鬥＞EVENT

湯巴隻紅豬好勁

代表我已經拎左獎勵？

我嗰隻已經係廢豬

一係秒人 一係被人秒

申請左入會

係

抽到保底 唔知會唔會中到

開黎見我

都係冇紅妖同瑪琳

換邊把好

3虹幣仲想點

轉個頭換coins琳啦

有大家集氣

3虹都唔中
btw有3彩幣仲好

其實幣角個順序係點?
幣高先開始玩所以唔知前面係點

邊隻係紅豬？

3粒彩弊 我都想抽

其實紅妖 瑪琳都唔係必需 做咩咁執著

你老尾平時打pvp 又唔咁出

我換咗團長
之後活動嗰兩張應該換埋豬同班

點解我個活動得一張換既

課咗未

發覺你問完又問

吾巧在問la
見佢玩左咁耐都唔知 係咪玩野

係咪得我一個仲理佢

未

點必中一？

申左5團 thanks
ID :RJ

首抽第一次十連係必中依五隻裡面嘅其中一隻
所以5必中1

申請咗5團
id:Mai

又興奮咗一秒

課，活動好抵課

係我成日唔記得野 唔好意思巴打們

木妖唔係妖呀

綠妖

今晚有得換,我諗緊用唔用銀幣換,我睇日本仔話用黎打灰魔幫手加攻都唔錯

【討論】灰魔EX 帶人 抱大腿配置

加油

嘩隻瘦綠金
利申：無

魔神團好似得招大技勁到癲咁 其他都係中規中矩
比起幣高好似有段距離

btw 最後一日 應否課金沖瑪琳

我都冇,抽極都係得肥綠金,唔多想升佢

活動包係邊個

左上有隻豬做4週任嗰個

食布丁學到嘢

客咩氣
早買早做，因為有啲任要拖你5日先做得完
不過時間上應該夠
因為活動去到25號，即係其實畀咗5個禮拜時間做4個禮拜嘅任

好，有d似pubg個pass
我玩左唔係好耐
仲刷緊第一條村好感

歡迎歡迎
無玩過pubg
btw啲任唔難
如果睇唔明啲任可以睇睇翻譯

暫時都ok
我有紅妖同冰封個隻
仲有王女同反擊團長
算好哂應該都夠玩住先？
裝備係咪刷爆村莊好感再搞？

下下遇13萬戰紅妖 打死人

依度好多巴絲抽唔到紅妖瑪琳唔好咁曬啦

建議推主線先，推到推唔到先刷村好感拎石刷裝
主線必定要升嘅包括藍團長UR60同紅班UR60
又紅妖又瑪琳又王女又綠團夠你爆機有突啦

士可殺不可辱 即刻走場啦

等nerf先玩pvp

想問下綠團裝 hp 防好定攻防好？

想問大家應該升住邊三、四隻用住先？

好，我買首抽架！多謝巴打

點解要換魔神團長？

型
同埋miss左要等好耐先再出
利申我無換
唔係太夠幣

發覺刷魔神團刷藍料關一流

咁嘅陣要幾銀

會唔會比條龍一下秒

一下秒條龍就有份

你魔團D裝係點

我都好好奇,我都係用神速先夠打

手動用乜都贏 係自動有時會炒車 ON9 AI唔識出技

會唔會有5團 4團full左

我用風佬神速幣班 未炒過

話說瑪琳pool抽曬都唔中 咁係咪應該留石等下次？

冇神速

都係左SSR右C，公廁攻防

個pool完左會入埋落普通pool

我呢關個陣係綠肥金，魔團，幣班
秘訣就係兩隻auto用aoe快速清頭一版，入王關3招大炸乜都死，因為通常auto炒車就係因為亂咁喺第一關用大

4團 Micky 同 cole 係咪棄左驚?

團仲有冇位 岩岩過埋72

申請左入lihkg5團

羽田愛

邊個再話魔團廢

申請左LIHKG5

廢 5彩幣換黎打條龍呀
利申 換左

換黎打條龍都抵屌

13萬仲唔炸死條仆街陷家剷

猶豫緊綠團上唔上70好

同問
憤怒之罪

申請左5團 id:bbfly

$140
紅妖我自己抽的

抵
課140都唔知抽唔抽到1隻

樓上幾位申請左5團既巴打都加左。有冇未加既請留低id

係阿多數我玩手機game都買首抽
方便起手

5團巴打們請入

Hi, 韓某巴

week2已出

星5幾多％？

10

申請左5團 唐伯虎

卡住左係+1 都唔知係咪真係10%

我依家先＋3

假如唔係開game第一日就爆肝升人打pvp
或者一有幣班就老屈無幣班玩家
到底可以點樣打上去

請問呢個係咩黎
日日送體力水咁滯係咁逼人玩

點樣有咁多5*覺醒石

刷/合 分解裝

課而家個覺醒石咪有

刷ssr再分解？
使唔使覺醒左先解？

課就不了…課唔課都係pvp被吊打

你課左？

冇

+1再分解

想問下紅妖瑪琳個pool係今晚12點定聽水日？

啲人邀完打魔神，未換好隊就踢即係點？
我又未撳準備完了

綠瘦金真係咁勁？
點解我果隻咁廢
利申 得覺3 60lv 諗緊整唔整埋上去

送7支水去到7月7

其實紅妖勁係邊？好似唔大力

佛

又黎

聽日維護前

覺3

勁唔勁係睇你攻擊暴傷同暴率
你明唔明1技效果係咩

即係裝我應該用爆率同爆傷？

咁唔係咁多資源嘛

我知玩扣珠同石化
以為佢會好大力姐

係 然後洗附屬加暴傷/攻擊%

你自己是但打關
比下隻角入場既數值同你組隊介面個數值先啦

好似無分別 可能我未升盡
我見d人話開場加28%
係咪要全覺加開埋戰法?

你去PVP搵隻70紅妖俾佢打下先再講

好 而家用曬攻防
所以好廢咁

想問下啲彩幣拎黎升大技定留？

俾人打下

不如你升好哂先話唔大力啦屌
戰技都未開係到話細力

戰技都未開係到話細力
不如下次話隻人1LV點解殺唔死對面算啦

想問下幣高姐係邊隻？

彩幣高瑟 依家無得換

想課金 想睇d禮包呀個d翻譯可以去邊到睇？

乜鬼野無分別
你影哂出黎比你計

頂 你戰技都未開 係咪玩野呀巴打

你開咗戰技就會易爆擊D
1技暴傷X2 就會更加痛

條友On9

你想知邊D禮包？

點解隻魔神咁細力
一換返黎秒唔到人

其實我玩左隻game2日姐
未摸熟都好正常姐..

邊個值得買？

月包 RANK UP包最抵買

簡單黎講 隻野勁唔勁
都係睇戰技同技能

依度有個網 唔明可以copy and paste 翻譯了解下D技能
紅妖戰技正常係加20%基本值
但好似因為有BUG所以目前係加44% 所以咁勁

未摸熟就唔好亂咁講咩無力打人唔痛
最基本起碼你升到隻人萬六鬥級開戰技 6個裝備位齊套裝
隻人先叫做成形
覺醒你覺到去5就最好 覺唔到嘅話去到覺3,4 都已經好撚打得

岩岩用魔團過左主線

團5 羽田愛 冰冰 III 唔該簽到

我諗就算得番20%都好撚痛

即係綠瘦金係裝攻防定暴防?
覺醒係升暴傷定攻擊好d?

換邊樣好

睇你有咩角

暴傷

隻豬咁正冇理由唔換

飛鼠巴隻豬依家幾多攻

升過咗9000冇再升

之後轉咗升第二隻

點跟
有冇裝備圖睇下

9千

喊出黎，卡咗成個星期，想回血無回血卡，對面有必殺無班招扣珠，隻團長低血，連張lv1反擊都無

都係攻防裝全覺3ssr，覺4係上到不過太過燒石同錢，成攻率得20%，好多時+1都要用20萬，我估佢本身個機率係冇20%

終於過72，有團可收我嗎? thx
username: Hay

呃人架屌 我有件裝覺左5得10% 用左4百幾強化石先+1 仲難過中SSR角

覺3已經咁高你全SSR？

我覺5 裝全ssr 1覺4 其他覺2都係得7千幾攻

巴打咩陣過

巴打睇下

，我參考這個網

團5 冰冰唔該簽到

用下面隻70lv團長好d

啱啱升埋依隻

如果唔係服裝得sr同ssr應該可以要高啲

火妖真係差在必殺技低傷，唔係應該排第一位

藍金都可以過9000攻，不過唔想再買服裝武，等下次新裝先

有冇推介既simulator
電話玩到好熱

依隻都9千1攻

入場變16000攻

藍金你用咩裝
貼黎睇睇

ipad

頭先仲有人話細力

咁勁玩哂

咁撚多石嘅

冇乜興趣打pvp，其實打下協力，刷下關夠

你隻紅妖咁高攻 打pvp贏哂

幫巴打打肥仔有好報

你紅妖係咪用攻防？

有課幾pack架

唔係呀 我講緊D覺醒石呀痴撚線 全SSR覺3

你係咪課左覺石個PACK

課咗5pack了

唔怪得啦咁多覺石
痴線佬
但你係咪洗到D裝有8成數值先升？

本身啲裝係早期刷重復任務，刷到靚一靚先開始用，所以解咗好多唔要既裝，果時未知原來俾2石可以洗

之後就洗副屬，一開始都用幾多石，後來覺得唔對路就過2%照用

想問升邊隻先好 同 洗唔洗刷啲咩或全力推主線好？

最實用係 藍金

黑起上黎真係洗好多石
所以唔好理%住 升上去先..
返轉頭再洗

我無課覺醒石升到10萬感覺已經到頂…
之後等運到

即係主線送果隻？

btw 見到有日本人拍左片
如果要解SSR裝 就將件SSR+1先再解
分解獎勵會加倍 有機直出5星覺醒石

farm to win
farm錢
farm強化石

我依家都刷緊裝比火妖

咁如果有星星會唔會回覺醒石俾你

仆街，陣間又要刷5星覺醒石

唔啦…當我肯課幾k大把人重課得多…
而家上到金個個星期有30石算了
打一般pvp戰力高1萬都唔係穩贏…
但升多1萬應該要唔少覺醒石

應該唔會

覺醒石唔夠既建議集中升一件SSR裝
攻擊型升SSR手套
support升SSR腰帶
裝備優先度攻=血>防 , 右邊>左邊
其他用住C裝R裝頂住先
姐係1SSR 5R咁
到夠覺醒石再慢慢升返上去
之後D 5*R裝比絆角或者二打六用

呢個陣點打72

拎完個acc仲未改名

個名幾好運 所以唔改

絕對同意

原來就係你吸哂我d運

係，打乜都可以落場，魔神，刷關，pvp

好…係時候整件r裝…好x貴

btw
72用王女奶 紅班 藍金 綠團輕鬆打啦

其實未出通告話係bug就照用，就會真係減返，+28%入場都好勁，一同二技又實用，係必殺技差啲

真

好 唔該巴打

我明

係 就算佢fix番都好撚勁 佢自己加20 藍金又加8 根本痴線

立刻出通告

妖精 ヘルブラム]の特殊戦技[固有魔力]は「生き残っている味方のキャラ一人につき、基本ステータスが5%ずつ増加する。」という効果を持っています。
本来戦闘開始時、編成メンバー数に比例し攻撃力、防御力、HPの数値が5%ずつ増加します。
しかし誤算出により、編成メンバー数に比例し5%ずつ増加しなければならないステータスが重複して適用され、追加で5%ずつさらに適用されていることが確認されました。
※チーム編成画面にて[【復讐の鬼】 妖精 ヘルブラム]の攻撃力が1,000の場合(編成メンバー4人基準(MAIN3体+SUB1体=計4体)
戦闘開始時、特殊戦技により適用されなければならない推移値は1,000の20%が増加して1,200ですが、二重適用により1,200の20%がさらに追加され1,440という間違った結果が出る問題が確認されました。

多咗一陪

係咪變垃圾

由本身20%變44%，bug多咗24%，冇計藍金8%了

宜家入場44%+8%

之後20%+8%

假設你10000多攻入場，我上面張圖高16000攻

之後改咗入場都13000喎，重未計防同血

想睇多D攻略 ,去邊到睇到呀?
中文

唔會變垃圾咯

都仲係咁勁

我抽到佢同我改

P牌仔

靚P

唔知會唔會有賠償 曬左咁多資源升佢又改廢

其實呢，未升到頂隻隻都好廢下

無改廢 bug同nerf兩回事

我是P ,Sorry

一陣想試下同你p番場 睇下你隻紅妖有幾變態

高巴出手了

俾紅妖PVP屈左咁多日仲想要賠償

我隊野廢你勁多想知你隻野9千攻 打落幣班到會有幾痴線

想問新手係咪應該練定SR藍團、SR紅班 等解主線46關?
定係打到46關先練都未遲?

等我落埋隻筋肉人玩下

琴日先抽中 聽日就改廢

番屋企邀你

唔係改廢 係本身有bug先咁勁
你明唔明

打灰魔係咪綠妖 綠瘦金 幣高就夠做？
洗唔洗升啲咩sr雷帝個啲

佢地覺得岩岩抽中諗住可以屈人但點知出公告會fix bug就=改廢

綠雷兩邊是但一個有就得 幣高 綠金必要

聽日幾點維護 唔敢打pvp住

灰魔最後一員我會留返比幣瑪

點解咁癲,紅妖5親密把野咁廢

時裝每個位可以累積用5件點廢法

下,即係愈多時裝愈勁?

每個部位最多5件，多於5件自己揀5件最高數值嘅用

我比人用紅妖屈完之後走左去怒抽紅妖

認真嘅 就算佢聽日fix完之後都唔會廢好多
你自己計下條數就知 變番20%再加藍金8%都28%

聽日開始特登up藍班同綠瘦金畀人打魔神

咁依家用咩

邊到睇

28%都屈啦連埋兩招減珠同石化

4956584650 求好友

扣珠加石化真係好撚勁

官網

呢啲無得做住？

有冇巴打知隻game幾時會出限定

咩活動嚟？用佢地有buff?

無野啦 自膠

韓巴好耐無見

應該有排，或者可以當住d幣角係限先

推巴都有玩
龍珠抽完冇野好講，所以小上水
唔該推巴，同埋想問時裝有冇需要買
定係得個靚字

應該都係出時裝嫁啫 睇佢心情

第一日已經玩，不過見d人唔識無出聲

我閪豬已半棄

時裝加數值，幾有用，覺得靚就買，但係唔好買太多，會keep住出新，淨係計每個部位最多5件數值

Btw你反正都重課，記得換哂d幣角

唔重課啦，經濟唔好
龍珠都有兩隻限冇追
有冇話推介買邊件

巴打個id有10個字加唔到你

時裝好似駛得仲多錢

但加好多數值 時裝買UR個D就算

495658450先岩

泳裝買唔買得過

依個直頭抵買 50鑽 有衫有頭飾
武器就見人見智 你有買pass嘅話連埋任務會送3張時武卷比你揀
我就建議買用開個4隻人就算除非你重課

買團長 王女同瑪琳
點睇

梗係買泳衣

Btw hawk pass同等級包一定要買，好抵買，先三幾百

你常用嘅話係值得買

pass買58蚊就得 唔洗買188個個
188多16LV
btw推巴

佢有錢課長黎，龍珠個個活動都入定幾萬羊

垃圾珠上次超西悟唔中今次又唔中兄弟已經放置算鳩數
另一隻激鬥傳說中哂藍悟藍達加超屁古

就係你個仆街仔！重唔俾我捉到你

Hawk pass下午聽其他巴打講買左
其他唔捨得買住
用送鑽買三套泳衣先

韓巴你依家有咩角 幫你睇埋升左邊幾隻先

上1 送15次禮物
上2 用速力角(藍)給予最後一擊
下1 同25個角色講野
下2 用魔神族角色給予最後一擊 (團長)

巴打你試多幾次 睇下係唔係真係做唔到任

閪珠已半棄，全心投入七罪懷抱

唔好提了
早幾個月計龍珠用左幾錢玩
真係夠買部hiace渣gogovan了

應該聽日更新完先解得到

愈黎愈悶 唔課好過課
LR菲個POOL 無課抽左3次中左LR波LR達LR杜

呢關大家用咩陣過，上網睇人用呢個，但我過唔到

你有無幣班？我自己買左幣班，諗住換埋幣琳就買佢套泳衣慢慢j

等級包要買！等級包要買！等級包要買！

玩左唔係好耐
想問下彈出隻game睇其他app
之後要由頭load過隻game係咪正常

瑪琳唔買就一定係gay嘅

450062694
綠團
藍高
求加

藍金同紅班對調 留幣高大 紅班一技扣佢必殺珠

課幾千得個吉

你火影以前都唔少，應該夠你買法拉利

玩左幾日，冇虹幣

有無伊沙泳裝?佢d任務做都無做過，可唔可以只靠課金買skin?

啲低rare裝大家喺邊刷？之前分解哂

原來呢到都咁多巴打係龍珠轉過黎玩七大罪既

瑪琳 王女 紅妖 綠團可升先 打主線送左藍金比你之後 可以玩藍金紅妖瑪琳＋綠團
你個部咩機

火影就算鳩數啦一個月四隻限
按埋層樓都唔掂

升火妖精，綠團長同瑪琳

係，我都成日係咁，好撚煩

Btw比個id我，add you fd子

iPhone xmax plus
係咪同setting有關
我跟左首頁setting
唔駛落王女？

4周年之後就無課過
今次隻兄弟心郁郁有少少想課 但比七大罪控制住

王女睇情況 紅妖加藍金兩個好基友一齊落場好撚勁

點睇琴晚我40％強化都強化左廿次先成功 佢個機率玩鳩人

公主泳裝得同豬仔一齊個兩張卡先有

有，但得sr王女用得，女神王女唔用得

987000933
錫哂你
睇完連登又要重load

我x plus又無事喎
你點set

加左我未

比閪珠磨滅哂d意志，黎呢邊補血

生意淡薄
課金不了
買hottoys好過

你仲有玩咩

我依家淨係課依隻其他都無課
hottoys太貴無得買

識你老鼠

Btw上次叫你比你都無比到

跟足版頭

好串
咁唔比了

咁瑪琳泳裝唔做任務，靠課金攞唔攞到
一日on得2 3個鐘

我解像開到最高都無事喎

課金d錢放落hottoys夠買齊成組櫃

UC定R裝？ 都係普通圖最低體個關

佢D時裝你有石就買得架啦

唔知阿，好似今日先開始咁
琴晚都冇野

首先要有一組櫃擺

你tg比我

交流下點砌裝

試下重新開機

你有50石就得

你成鳩日潛水唔應

r係咪好啲？定慳錢用uc好

我有撚，係你唔應

最平一定係UC 刷4體關

仲有一個位
自加留名
373992190

搵左你 你依家無應

韓巴加左你

感謝巴打
推巴都accept左了

時裝係咪買左就會自動生效？唔駛再穿載

買左就會有 但只會生效5件
不過你買完唔著好浪費姐

點解會有啲10萬戰力係紫色組到，重要俾我打3次，笑咗

Hi, 天光巴

想問下巴打神速會用攻防裝定係爆率裝？
主要打pve多其實
見除左綠團冇乜綠屬打手（我冇幣班）所以想升

屌咸濕仔

攻防

佢副技係加爆率

多返啲人

瑪琳個件

用緊團長好gay

Hi 炭巴, 好耐冇見

頭先都有Hi你呀，韓巴

好耐無見，我新手

巴打覺得魔團定神速勁啲

終於過到
有公會收小弟嗎

都唔同屬，不如再問埋威壓啦

個潛水鏡勁可愛

可惜我唔養綠團，用唔著

每日送個7支回體水係邊拎?

有紅瑪琳好唔好換幣瑪琳
定換魔神團

同人物 唔同屬強度同技能都好唔同
所以唔係考慮因素
至於幣角強度
幣高＝幣班>幣瑪琳>幣魔團
如果你唔夠幣巴話就順住上面個次序去玩
否則就乜Q都換哂

多謝巴打

實醒裝備能力，確認左仲有無得改

有冇巴打開6團

yes 㩒返平時改數值個到

卡緊71班 廢神團未有輸出先俾佢秒

已經贏左，卡緊 聖騎長

想咩呢d係咩黎？

白頭佬打好q多次 慢慢打

日日玩嘅話買58個個就得 做任有獎拎

今日個新卡池無新角？
舊角up?

睇唔明pass 個頁個活動其實係玩緊咩? week1 week2 個頁

大家係咪等緊艾斯

等十戒

等緊金細妹

會唔會有得用十戒角色?

我估點都有既 慢慢出

反角都可以用?

我想問d 裝覺醒完
係唔係可以用2 鑽洗其他屬？

唔係點有野出黎收錢

可以洗 幾時洗都得 洗任何一條都得
禁返件裝 有得改變數值
禁返個行就得

差雙瑪加sr冰佬

隻白色魔神難打到
有無巴打carry小弟

EX?

hard都打唔贏

歐到

HARD 我應該OK
比ID我 一齊試試?

448971202
ID dllm

ADD JOR Tizz

洗屬好似好燒石

難打到
點解成日回避成功

要第3round 佢落地個下先可以打
佢飛緊個陣地面技 近攻個D係打唔到佢
我打法都係 頭2 RD綠團儲個金反擊
第3RD 隻BOSS 落地打團長就可以打得入佢
正常2隻綠團夠反死佢

今日第1次打，thx巴打

sr冰佬 今晚換啦 隻紅妖招大技 打人又可以痛D

巴哈台仔話新風向係綠金？

玩左兩日都唔係好明玩緊咩 都係跟住任務係咁禁移動

尋日打灰魔神有個日本仔既綠金好勁
普通招爆擊打十幾萬

綠金係勁不過我未升好
升埋先打ex

聽講7月11 nerf 紅妖?

唔好換錢，換體力緊要
有紅妖應該唔難打吧

71話係扲邊個唔記得

另外你魔團出大絕應該都打到半死啦？

用綠團反佢就得
紅妖扣佢必殺珠
應該唔太難
綠團要轉血防裝

71係班
借好友70神速一招超必ko啦

過完主線想玩下pvp，應該用邊幾隻好，依家pvp興咩陣

紅妖 藍金 瑪琳????

藍金,瑪琳,火妖已經可以令對方企到完場
利申:好羨慕

又紅妖又瑪琳又幣高，玩曬啦

大家咁話
71算係熱身…72先係主菜
真係過唔到就砌裝同升下裝

求教升UR順序

同埋想問升左UR係咪覺醒先之後再升裝

同個架仔打肥ex，佢用神速打得好撚痛

你終於抽到 恭喜

後尾都係太黑 買咗新acc加課晒包抽到咁
想問應該升邊3隻做主力先？主要想快快過咗主線 感謝

升人同裝係可以同時進行
裝主要係用錢
人係exp水
我會升綠團，瑪琳同藍金先

升紅妖先

好呀 紅妖配邊隻好？

咁綠金裝係咪砌攻防，之後覺爆傷？
定砌爆擊機率，再覺爆傷

都話咗唔係Nerf，係本身有bug要fix返

2點維修

紅妖top1未

改返bug就秒唔倒幣班啦

想問下新手而家係咪只係刷夏天活動蓄素材換水就得啦？
推主線40幾推唔到了

上次nerf幣班，今次nerf紅妖，修乜都當nerf

睇睇下原來好幾個DK同火影嘅巴打都喺度

肥定瘦？

好多角升到頂都好勁，其實都唔係得紅妖

紅豬世界第一

升人囉

咁在意pvp

隻game唔打pvp 其實無咩野玩
10萬戰都夠打

升下野打下協力都冇乜時間，加埋pvp真係冇得休息

最好反而係每星期多50石

50石梗係好..但要打上去係好好好難既事

而家都係清魔神同協力
同埋每日活動 唔算忙
清體力都係求其刷BOSS關就算

金好似40石上，加活動送既石，每星期一張ssr，真係正

App台黎黎去去都係嗰班人家喇

刷boss關應該最方便

Auto最後個關boss 有時會輸

金1得30 ja,,,之後每上一級加5石..但上一級堅難..
最佛心係佢每星期一張ssr卷同sr都換到彩幣...再黑都換到幣角

隻白頭佬越俾打越大力，電腦唔殺佢就會輸

紅妖，馬琳，面具佬/王女/藍高升先？

以為50石，加每星期啲活動都好多石

卷最正

石就堅係送唔少
我上星4抽完一轉紅妖得番120
今日已經有270

每日都有任都送2石 , 日任1石, 公會login 1石,
PVP又拎50石
而家活動又送 ,
儲下儲下又會有
不過好快用哂

睇玩唔玩洗裝…但平民玩家好難攪呢d..
正路都買衫先

姐係點都會俾機會你抽齊角，係之後升要多啲時間，衫都當送俾你

應該話限定服裝唔會分有償石同冇償石

唔夠體水刷野了
星期六開boss戰半減真係要刷

刷生命水

刷爆

維護去到幾點?

已經入得GAME

1+1 爽
可以瘋狂刷了

130石抽下先

勇士

冇彩幣換幣琳

肥綠金我屌

抽黎打龍正

等埋BOSS關減半就可以爆石刷

下次就係你中 攞去打龍啦

197037128
有無好友++

係咪應該紅妖 藍金 綠團？
定係要王女好 過主線

王女唔太幫到手
有唔少關佢封回血
升你講個3隻先

宜家經關一場幾多錢？

藍金 實冇錯，主線用人地隻緣團都得

睇你想升邊隻，鐘意就得

好似肥金咁，好少人升因爲太樣衰，但都幾勁

食埋100%得7200

等BOSS關好過啦
一場6000

升緊邊隻

boss關食埋100%成12000，個活動廢廢地

又唔係既
刷SP關 順便刷多D錢咁解
超進都要刷書

想升下肥藍金，照反擊原來同回合任何一個隊友俾打都照反

姐係俾人打3次就反3次，勁過藍團全反擊

刷夠100%攞料嗰度點解唔可以自動攞埋，而家隔一陣就要mon住部手機睇下100%未

有無有紅妖既巴打可以加好友借黎過72話

收到 非常感謝

我都想

點解依家殲滅戰都係出灰魔，係咪隨機出?

係隨機

啱啱巴打出咩我出咩

dllm你嚟

係呀

湯巴次次邀都入

錢錢

記錯瑪琳pool係今晚完
諗住食完飯挖下D乞衣再抽
我個60%呀

慘

又派咗7支AP水吊下命

留到boss半價

活動刷晒了?

個咩換50石未刷晒，好浪費時間

瑪林呢

個活動真係好誇張

儲足5張先開

但綠色有神速
唔知升唔升好

求入團，

過唔到72白頭佬，魔團係咪要轉血防

太懶。。仲有50幾支水未用

刷爆活動啦，換50石+SSR飾

型到

中二病系列

之前盛傳既其他魔神團長應該都係呢系列skin

要…藍金都要
紅班有出就升下必殺

好毒…成人引人換魔團
我得番7個彩

我有69支水，唔知打咩好

刷活動個50石…

有冇團收人?

得6

仲有13

石化到咩
定等多幾日換幣琳，唔想升紅班

藍金係用來回血/解 debuff
72有好多白頭佬，有一關我係咁打

72邊關又唔講 有咩角又唔講 點幫你

俾佢秒，我出綠伊利沙伯，幣高，幣魔團

第一次，要用黛安個關

紅妖 真係勁到有bug fix緊

點解我睇返回想冇一關係要用黛安

佢話魔團喎 你做咩陰人

仲有冇團收人

有無巴打有紅妖可以加好友用黎過72話

有一個位

467312271

71點過

呢張有咩用，係咪可以免費換武器

353267372

速力班對紅魔有咩加成

有冇巴打解答下應該邊樣好

申左 kayser

都係攻防，覺攻

幾經辛苦上到11萬戰

有冇巴手有攻略教打71話隻班

帶呢隻會易d過

72話第一關點過

今個pool係咪無勁野抽 利申新手

係，只係將普通POOL既兩隻角UP

好多勁嘢

無咩方向唔知抽咩好利申首抽瑪琳

以為新角色

sor..我睇錯左綠團

想問呢d其實到左100%係咩意思？
自動派獎勵？

任黎，解左任就100%

佢自己都陰左自己 用魔團打

有無人打紅肥仔ex

我

想問下必殺技果到
紅黛幣升紅黛必殺技
咁藍黛招必殺技會唔會升埋

唔會 睇佢應該要用返自己升

加咗

咁應該要洗好多先升到技

咁D獎勵其實係邊到?

你去交任個陣咪有獎勵

明了

主要都係換幣角先啦 除非你多幣/有愛到要升爆佢技

用魔團打個關都難攪
無記錯佢必殺減50%
呢關最好打應該係火妖，假如佢係講緊王女+團長必出個關

藍金係咪配4血2防

想問呢個畫面 係咩意思？有時解解下主線 就會入左呢個畫面到 要解曬全部任務去先

因為魔團太廢？

講緊要用黛安同團打 白頭佬第一關

呢隻勁係邊？

真心問

主線一部分

高攻

紅胖ex有冇人打

上面個5項選擇係？

想問有無團有位可以收我

岩岩終於過咗72
有冇團有位

其實來來去去都係幾個方案
一係綠團反
一係借人強攻角秒，e.g.神速/紅妖，睇屬性
一係借王女打持久戰

試幾次總會過到既

巴打 請問5團仲有冇位

夜晚又係時候清魔神 紅肥仔ex有無巴打

你咩I’d

等陣個隻俾你 啱先有巴打入左
750061528

巴打申左你海之幽靈，你有得打再叫我

我用王女 幣高同綠團
王女比佢封補血就收皮

有了

好快入黎

瑪撚用3lvl冰完開大技真係好真，肥仔俾人當波踢

5團full咗啦 你睇下有冇巴打開6

昨日已full, 見到有幾個巴打問, 再開應該都有人

求第6團

POST嘅人數同Game嘅人數唔成正比嘅

有無咁多人

咁係好玩嘅

系統有幾唔睇得起我

咁咪正

對面好慘

正鬼，銀5成日畀啲銀1我打

慘得過我打電腦

幾時搞第一屆連登pvp大賽

傳說中既筋肉人

友善互砍賽

玩沒裝個個咪得 有裝個個好易被人屈死

先手大賽…怕怕
講真佢唔改下呢樣野真係幾無引
我最唔明點解上到金就場場都後手
食鬥級就打8萬幾，食其他就打高我2-3k
我對上10場9場都係咁
可能咁係表明7萬頭只係剛剛上到金5

我金5 都係7萬幾 已經對邊打3隻70

申請左LIHKG4

我7萬頭銀3都係50%勝率

你咩陣？我銀1用幣班幣高藍金有8成以上

幣琳之後係咪就出返幣班? 幣高個陣玩唔知順序
升緊隻暴風諗住配幣班屈機

同你一樣..
銀3已經場場後手

可以點搞搞佢?

對唔住湯丸巴
第一次打ex,.好雷

無事
差少少

你石化1LV唔好出，留嚟2LV先用

RE啦

我升一升隻瑪琳先

想問下幾多攻先打到佢忍耐唔到,我最後石化唔到,係咪一定要冰

好多人都食料理搶先手 我有時會拖到每rd扣血
或者你綠團上埋65?有幾次都係死淨綠團靠佢反cup

石化唔到係隻奶金唔夠攻
冰就唔使理攻，所以石化如果唔穩用冰好啲

好似要54xx?

冰幾有用 1lv已經夠洗

儲個3Lv紅豬撞落去爽到

之後上到金基本場場都食

個陣見啲巴打隻紅豬3lv技打10幾萬嚇親

爽

見巴哈有人吹奏綠瘦金6爆傷配2隻sup綠妖同sr雷帝嚟打灰魔

屈!

湯丸巴隻豬好癲

感謝carry第一次贏

唔關我事
係瑪琳招冰屈

客咩氣
有肥肥灰魔搵我打

都唔知繼續升藍威寶定轉升紅豬好

樣=紅豬>>>>>>>>>>>藍威寶

傷呢

紅豬無受傷每回合都加攻，無上限
有瑪琳暖機時間再短啲

藍威寶就大力開，但就睇你落幾多資源升佢

無瑪林不過算啦 依家都夠打ex

用過會返唔到轉頭

聽你地講完，結論係70000上到金已經要還神
而家永遠做緊金5 銀1升降機

做緊銅5銀1升降機

有冇邊度睇到咩角色推介用咩裝備

我都開始升緊隻紅豬用黎打肥仔,想問下洗唔洗升技先打到十萬?

終於過到72話重有冇位

我本身好中意團長，換左幣團之後，都係覺得綠團勁，又硬，全反又痛，都係升返綠團算

有時連贏 有時連輸 最好升曬3隻70 覺5以上 同買下衫咁

要升爆

升好一隻先

好多角升到頂都好勁

有愛就得

想問依家隻紅團仲勁過綠團?

唔夠覺醒石 係咪要打boss戰？

場場食鬥級10% 好咗少少

最後都係綠團過，72 你地點過

想係電腦玩七大罪, 好lag 同埋有d 地區問題 唔比玩

新手係咪刷第1村到5心心 再刷sr 裝? 咁樣谷戰力

想問下佢應該用咩裝？

1001